有冇諗過你係連登發表既意見, 中國同美國政府都知道得一清二楚

因為中國同美國政府都需要收集香港情報或民意

你係連登發表既建議,
例如建議共產黨點樣處理國際同中港矛盾, 或者建議美國點撚樣制裁中國

甚至係連登屌鳩中國共產黨同美國民主黨

兩國都一清二楚

咪當我弱智9UP無極限, 呢個機率比蘋果日報玩大數據既機率仲高

中國違反中英聯合聲明
強烈要求回歸大英祖國

唔撚係講笑
我以某最撚大既時裝品牌公司為例
該時裝品牌公司旗下既所有主副線品牌都有出APP
而佢地個APP全部都要允許存取你手機入面既相片(而家好似直頭要比佢定撚埋位先可以用到佢個APP, 唔知有冇搞錯)
知道佢間公司有收集每個客戶既喜好,習慣同WISH LIST之後
就係某幾季前特登利用手機影d衫或鞋留係自己部手機唔DEL
結果間公司就比我引導到推出我想買既款式
你以為係連登出POST對d有收集開情報既國家0影響既話, 少年, 咁你真係太年輕了

唔好話我唔點撚醒你地班連登仔
呢個情況唔撚止出現係時事台
就連遊戲台都有可能發生
只要果個論壇出名到有遊戲公司打手長期駐守
咁你係遊戲台對某隻遊戲或某部遊戲機發表意見同睇法
班打手都要好似寫REPORT咁匯報返比總公司知

例如一d年經POST"你最想邊隻GAME推出重制版或續集"
d回覆已經係最撚有用既情報,令到遊戲公司知道邊d GAME係有一定既支持者同死忠

咁佢地公司有冇請你做顧問

我無記錯既話 大陸係上到連登同巴哈

唔係諗過咁簡單 根本實行緊

美國點知系米中國5毛扮民意（好似操縱台灣選舉咁）

要翻牆

唔一定得5毛先可以扮到民意
我講既就咁多
講大多會產生蝴蝶效應, 影響深遠